Figure討論（49） 愈玩愈咸

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN
運貨途中，產品會自動量子化
Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC差

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

愈咸愈玩

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

LM

孤仔仲未覆我message

孤仔:條友咁煩嫁,下次唔接d佢訂單

呢排我都開始棄孤
罷買藍店 你我有責

我office搬左
遲d訂野去月份算

D人唔係話月份係黑店咩

老細搬office

係老細叫我搬office

咁唔係老細

都起碼係manager

等於班主叫雲加搬球場

你就是經理

我都想
small potato

向上頭推介咸膠

用Skytube精神操控你老細

佢於是掛住廿四小時打飛機 不務正業

你於是上位

再夾埋股東否決佢

你再用咸膠換佢地嘅股份

嘩 你人生已成功

圖呢

In later we7

No la

執下office
pack定箱

一星期返足7日慘過閪

留名

7日
執office有無補假

補水only
補水用來買膠平衡返心理

我個Department由我上年入職開始就話會搬
但係到依家都仲係裝修緊
我就黎搬完第二次屋 office都仲搬得

月份訂figure應該穩陣
不過啲擺明炒貨就自求多福
同埋之前試過賣一番賞畀人抽畀狗咬

虎穴孤寒到。。。
寄多左幅掛畫比我，叫我寄番比佢
點樣寄

咸畫？

叫佢俾郵費先/堅持收唔到

有D 造型 明明正到可以整FIGURE

偏偏走去拎黎做景品/一番賞

月份最多訂景品

100%

推

Lm

咁又唔好

刷聚魔刷到on99

棄左

咁快？ 我打算白金埋呢隻

訂左fgo隻槍美社沙(一番獎)
一定炒唔起

拉
重點既臉紅都無左

我咁耐都遇唔到歷戰黑角

要刷 之前fix左練習場大法

你荒地要升夠呢先有
起碼無7都要6

刷到好撚悶

有呀
太紅就似老翻架啦

專心睇波啦 大到仆街

最近有活動任幾開心

都係冬月個對好睇D

得6
見親都係普通

佢話郵費到付
順豐直寄1kg 4000 yen ,幅畫都係3962Yen
等我問下佢收唔收先

升上7
再召喚你分析出黎果啲

7就多撚數都歷賤種

我打到lv3就悶到棄咗

你玩緊呃like送貨佬？
我仲未買

公司既錢唔係錢
佢on9咪由佢lol
btw香港寄日本可以到付嫁咩?

信和唯一黃店，依家訂咸膠都係月份先
未來方程式要share,恥力唔夠
Amakuni同Freeing就賊船

原來又1001左

......喂大佬，差咁遠

唔知，見佢網有寫到付YEN價

咁任何一間廠會噴紅塊面
會出事

冬月果種面紅已經係極限

ok

BTW 魔太郎大波JK,已經無人記得NATIVE隻吸血鬼
好似做左苦主

果隻分一般版同豪華版

十足十EA咁

不了

DLC>DX/豪華版

我記得
去左下年一月

大波JK啲分模線好明顯下

想清番啲舊驚先，新驚反而Jedi同莎木有興趣多啲

佢地唔會想大媽噴塊面紅色

所以冬月果啲面紅都只係print出黎 而唔係上色

量產之後如果噴紅塊面會變紙紮妹仔

一早棄撚左
Mhw可以刷到白金
呢隻唔想刷

玩順豐佬同寶可夢

闇榮最叻搞無限加強版

_____ II With 猛將傳Empries Special Z Sigma 極
威力加強版 之 魔王再臨 DX 戰國立志傳 Razer’s edge Ultimate Last round 之 Venus Vacation Xtreme

精靈寶可脫 訂咗未

daiki果隻 出到黎實好唔掂
但佢扯恆條底底好正，忍唔到訂左

依隻閪野由我讀緊U講到依家做左成年野都未出到

貼d健全向中和下

無事嘅 Daiki 多數出啲70幾分嘅成績
叫做”decent”

80分嘅 係 Rocket boy
90分嘅 係 Skytube
100分嘅 係 Metal build

我講緊青蛙嗰隻
膊頭位好明顯
最主要個價好貴

Daiki濕身JK 我等現貨整成點先決定

咸健全

記得投票

投之前起底先 慢慢研究完先決定

確保印章乾咗先對摺選票

唔夠呢隻耐
離預訂後 差唔多成三年都未出貨
我仲睇緊佢出完安妮特 會唔會出莉莉安娜

Daiki 個隻都走哂樣wo,塊面拉長左，哂左個人設，都係將希望比棒球妹，話哂skytube整

不過都唔爭氣訂左Daiki 個隻

俾啲信心相信咸膠嘅力量

Native隻白精靈？

係 呂布難得有作品唔係Insight / Pulchra出

想訂
但想買鏡頭

我唔訂 等村正

why not both

冇錢Both
前日先訂完白色天使甩毛高達

可唔可以快啲12月

隻冬月終於到

等緊邊隻出

想搵隻冬月ver1

有無人行經信和
幫手望下刀劍一番抽出左未

你地有無同日本妹一齊玩芒亨

係開心啲嘅

買咗白色等緊到
但係又覺得黑色好j d

d日本仔好撚小氣
條友貓2次笑鳩佢都唔得

日本妹除咗廢啲之外 幾好

叫佢玩返銃槍 重弩就得

玩住等更新

我同本田翼打到悶了

我講真果啲呀

可以見樣咁一齊玩？想買playstation了

無 連機咋

要見樣直飛日本好過啦

講日本妹唔好俾負皮好嗎

諗起個會員日本妹killer

Mh過氣未

未 真獵人無話過唔過氣
最多玩少啲啫
暫時都ok 我玩晒全武器 所以唔會悶

我知好多人都只係玩正副兩種武器
咁會好快熱情冷卻

pc獵人 孤毒比龍狩獵中

跟風獵人
白金到mhw已經係奇蹟

出ib 大細金救濟未？

未啊
等緊佢出

mhw玩左450 個鐘
ib玩得50個鐘都無
糞魔之地真係好柒悶

Fix左地質學之後就無玩

冬月仲正過金蓮

幾時Fix咗？

係毒po講女
真係未死過

上次更新 靜靜雞改左

訂frog 棄daiki工業

始終都係覺得個樣好怪
儲錢等q-six隻黑皮精靈（雖然唔知要等到幾時）

佢碌大黑鳩好似幾吸引
黑皮精靈比例太肉地

葵渚style
超肉感黑皮

全部都不了
All in Q-six 美紗姐

唔覺有改喎
改咗咩？

大波JK

見日本仔話Fix左
有埋片 你地仲執到兩下?
我有時執到一下

佢到底畫咗幾多隻JK，就嚟夠一班。

sao絕劍係咪仲未出

佢畫親大部份都係JK

原來係碌鳩吸引到你買

岩岩玩完仲係執到兩下

你囉 講到結婚 無人恭祝

自己砌好似幾好玩

碌大賓周好吸引

個波又大

但係呢啲嘢要親自上色先靚

要好大工程

所以一諗起就頭痛

要睇吓素組質素如何 再決定會比較穩陣

選舉日就有網絡攻擊

票投XXX 香港玩7完

可惜我嗰區一定民建聯贏
條肥婆已經做左十幾年
基本上已經係鐵票

就投 年輕人低參與度係泛民議席輸嘅其中一個原因

我個區禮義廉做左十幾年一直冇人競爭，年年區選都冇得投，家陣我緊打蛇餅點都要踢走佢
排左好耐隊好悶，有冇人可以貼下膠圖比我睇

周街睇咸膠

以前買隻換衫惠都覺得咸
依家拎隻冬月返黎即刻幫佢解放

愈玩愈咸

解放軍護旗手

唔好因為覺得鐵票就唔投

票照投 膠照咸

下宙同我爸去投

晝

投完同佢去睇咸膠

我可以向佢介紹一下啲囡囡

壽屋matoi 點睇？
訂唔訂得過？

壽屋

應該冇乜事

慳返1000

睇愛，當年冇玩膠，前幾年既都miss哂，算係補返。

冬月ver2 得白色？

原色係黑
新出左白色

街鋪截得7788

連登又俾人攻擊緊？

出黎投票啦喂

終於上到
未投票既快d去投呀

呢個系列都係大JJ?

塊面好似有啲寬

中左伏 好樣衰

圖

監票時間

貼下圖

果然靚女係唔會屙屎

offtopic sor 借位

有人搞緊發起唔比狗入境日本

呢個網永遠簽唔到

係咪有人換票箱
不如學大馬咁停電 之後多咗箱票好唔好

衰在個樣，希望ai驚s個隻無咁差

係，相對好少再販

已經出咗貨
我覺得已經同官圖幾似

快D出糧，唔係過兩日無錢拎埋另一隻

ai games隻等睇相
都係覺得唔夠參考,唔敢訂

ai 驚屎賣造型 樣旅D我都接受

想買figure但係冇預定,應該去邊度睇下有冇現貨?
PS: 係 1/7 宮本武藏,就嚟到貨

信和 孤注一扭 精品（藍） 五月玩具

長期死貨

五月話明冇貨剩...

橙

炮台山聽到歡呼聲，等喜報

佢已投共 唔會投佢

屌我訂完2週年生日版佢第二日就投共 激撚死

拎埋d土人當睇唔到
支持阿望算

未來明先係好嘅Vtuber

yua plz

總之非建制就得
支那愛就一定唔得。

請支持輝夜月一票

觀塘 九龍城
呢兩個區係咪想變白衫刀劍神域？

除時會係GGO

突破傳統
淨盒圖

不過15年失敗
係因為狗暴無殺埋身
議題又無咁敏感（普通人認為）
而家成日TG放題
影響生活
淺黃都主動投票啦

最重要係令嗰班人唔係三分鐘熱度
要keep 住每屆都要投
何況睇返對家咁嘅情況下都有四成總得票
佢地啲鐵票好撚硬淨

個樣我覺得唔差喎

利申訂左

武藏出左
我5月訂左

呢個series唔知d QC做成點?

係
到時立會死緊...

比例代表制

佢計完條數 再配票就可以以小博大

我地除非 票數壓倒勝
個個都L/夜神月上身

否則好難打

劣作

delay
20年 2月

下次貼拎返屋企個袋

溫水煮蛙
港共就係咁
一點一滴奪去你嘅家園

屌，駁唔到

所撚以

你一係唔貼 一貼就要貼最咸嘅圖

最起碼keep 到人數先啦

下次貼背景
大家一齊憑空想像

影盒底

你地咁自私

所以無特典送

念力打飛機

鏡花水月

真？咁我撚住figma先 （雖然仲未到貨

Amiami 堆紙

Amakuni

唔夠咸

啲臭雞 執裝執起碼半個鐘

打聚魔又掛營地

死咗佢算啦

臭雞！

巴打都有玩？

不嬲有 最近有個日本雞搵我幫打

但係一入集會區就掛機 起碼半個鐘

好心 忙緊咪單機玩/SOS街場
就唔好召人入去hold住人啲時間
等到傻

好似出街咁 奉旨遲到一個鐘果啲臭雞

識日本妹
定FF

除咗自己fd底玩，入街場前梗係唔食飯入去望清楚，一見到掛機就quit
噚日下午入咗個危險度3連戰，打完麒麟打銀火再打冰咒，出咗成10粒大靈脈玉

btw
唔好FF

不了，一收唔見皮幾嘢+一層櫃
呢個系列用嚟摸多過睇

唔係買黎摸 咁睇相得喇

塊面咁圓

講真無買過我出嘅smooth skin，唔好話自己玩膠

Smoothskin可唔可以形容下

召喚勇士

佢街場聚魔add我

唔好係日文名就當㗎妹先得㗎

浪費左個造型
角色造型堅正

佢今次素材係普通PVC 唔係樹脂
不過造功

真勇士
有冇圖分享下

清醒下喇
中間空心架

執裝執45分鐘 個外觀skin都執到好靚先肯出門口
技術極廢

諗唔到佢除左雞以外會係咩身分

所以都係雞

比MR69個任打到on99

Skytube 又出招

泳衣溝旗袍

I’m in

係咪件旗袍已經比人扯爛左

呢個3D model 黎 not 實物

反而想知點解頭髮 中間 要整撻 白色

實物造功都應該唔會好得去邊

個頭幾靚
可唔可以只係買個頭

無頭東宮

佢個頭加金蓮身 應該幾正

旗袍個種修身真係好撚癲

第一隻素組似乎仲算ok , 咁真係可以考慮訂新果隻

唔係PVC,係pvc-l/PMMA, 睇你用咩運

會好似新民黨咁
碎到變粉

一齊玩啦

你咁樣不如同我一齊打啦

髮色同條尾唔一樣

呢個咩角色

你打到邊

似係飛燕FEI本 吸血女教師の眷属性活 個MISS

如果八百幾都接受到
但開價千幾

日亞七百幾

好耐無入post &好耐無買垃圾膠

諗住訂this

都係留錢比Q-SIX 葵渚大神隻黑精靈算
大家都係黑皮精靈 我對Q-SIX信心大啲

又一勇士（烈士）

呢間廠伏？

依排收開咸膠
見依隻好吸引
諗緊買唔買好

領先同行製造技術
3D打印廠
買膠買到好似賭大細咁樣
除時量子化

咁不了

識得粉碎既玻璃膠
夠曬好玩

你終於出現了

人生第一隻景品已經中咗伏
定係其實買慣pvc要求太高

你要求太高

Polyu比人圍
無咩心情上水

打開前請三思

都係買翻pvc算

景品=求撚其做

痴線
曲世愛都有膠出

正想講

點解冇人佢

ちの…

走啦戀童癖

菊巴好惡

我識左佢6年啦 戀童癖黎

又話幼幼係要嚟守護
自己又post 埋啲咁露嘅圖

夜媽媽又要出

JK

我開始懷疑其實嗰位巴打係咪魯魯修分ac黎

魯巴無佢咁痴線

《神田川 JET GIRLS》公布首波 DLC 內容 來自《閃亂神樂》系列的八位角色參戰

死gay佬

今日就去接女兒

D接駁位有d明顯，考慮緊

仲考咩慮,土共殺到埋身,咸膠起義刻不容緩,我地要支持學生!!!!!!

佢有好多本子

又話唔買呢間

咁早起身

射波

智乃已經係JK啦，唔係幼幼

BTW, 呢3個走咗數？

唔敢買 始於係Pulchra 會量子化

突然好多蘿莉控入侵
要睇返啲正氣啲中和下

Cut you down!
Slay all!

D 架仔打機好hardcore

Gundam 試玩版都打成100個鐘
得四關

メグ出咗灰模

G gen?

Native邊隻

蘿莉控都開始玩Native

好似係shiratamaco嗰隻,好似杯雪糕咁嗰隻?

係

我第一時間都係諗到會係呢隻
Native最蘿應該就係呢隻

養蟹啊

日本人 打機嘅意志力都強過正常人三倍

這個姿勢滿分
仲可以放野上去
多功能C.C

之前有隻古手川miss左

約齊人芒亨

巴打們留psn啦

唔夠咸 可miss

仲有隻小闇都想追返

會唔會好細隻

呢個系列拎返本畫集黎對其實唔多似樣，可以miss。

但上面隻夢夢好jeng

20cm 高
正常size 需佔用空間算少

應該放淫賤胡廸

嘩

研究緊砌唔砌到金火龍殘廢裝

我買女神裝置隻野
素組好唔掂
畫完線隻隻都只係正常少少

又要買油

啲歌詞過咗咁多年依然無outdate

靚就幾靚好似唔咸

先讓一些膠咸起來

手頭上嘅訂單

唔係大波就係咸野

又係入硬

唔係點會被封為咸膠教教主

證明我係個真男人

大波 ✅
咸野 ✅✅
魔太郎 ✅✅✅

All checked

Eliminate！
Foolishness...

Foolishness......單Tay......Foolishness.

Is rushing in blind all you can do?

好想出figure 之前見到千值練出Dante都心思思想訂不過最後都無訂到

雜物惠係清泉

唔錯唔錯

我諗起啲

我都想佢出Vergil 好耐

Dante 選擇唔少

Vergil 人氣咁高反而唔肯出

佢同精靈寶可脫一樣
一塊布就cum住對波 真係好清涼

等等
佢係咪有4隻耳仔

大佬點跟
我係你既4分1

個樣好似我朋友個fd,三次元。

邊度可以整呢舊嘢？

喂！隻JK仲未訂，又出呢隻夾擊

見到旋拍有隻小闇,狗衝了

發覺我同遊巴訂啲膠0重覆

入到個網唔識整

開完ac 跟住 逐隻search完 add

sign up完收唔到email

咩網黎
我又玩下先

你可以直接叫佢王虎娘

佢問你 你就俾膠圖佢睇

話俾佢知 佢除咗衫大概就係咁樣

去用日文羅馬拼音 search隻膠
之後 + Add to my collection

口味咁唔同

咁先好 大家分享唔同嘅丁圖
因為唔撞款，我地可以睇到更多唔同囡囡

Check下係咪落左垃圾郵件

你地竟然無土人

五大旗袍，缺一不可

呢句口號深入民心

土人邊駛訂㗎
利申嘛嘛哋土人，今年淨係買過支那愛同輝夜月

有d心動

係就買晒四大天王啦
未來明果隻好靚

Yo 巴打多啲上黎啦

暫時係咁樣

通靈王喎以前Animax有睇

四大天王（五隻）

無睇開

土人唔mark喇，有排搜

原來不知不覺都儲左咁多隻

武井監修返係出得靚。嚟緊仲有兩隻。

好彩唔係tick wishlist唔係仲大獲

仲有好多張單

訂單王

全港既咸膠holder大部分集中曬係依度

個個都口味唔同。

今朝好似睇到有人話想一齊打mhwi

之前果D無入返

Come come come

有男人

我又玩下先

撚月再販先買 無愛架

係！我對佢冇愛，純粹為儲而買
Btw🍆is the best

呢隻真係幾靚幾吸引，可惜兔女郎裝好少會進入我既守備範圍

咩廠

自拍妹 都黎了

alter幾時先肯出MLTD

啱啱想問係邊隻嚟

Pink Cat

個個咁撚有錢買咁多

好似幾好咁喎
冷衫都幾似樣 天空管好波

我想要Lily

唯二男人
舊劍 同 阿福

呢個POST都係米王

每個人都有獨家囡囡係其他人無嘅

Lily 係我最期待嘅一隻

Figure 討論（50） 窮人勿進

依家係講緊屋企有邊隻定訂單有邊隻

訂單

宅巴負責開下個post 畢竟佢係訂單王

最受歡迎嘅係大pat妹 棒球妹 黛玉 居酒屋

Skytube真係賺到笑

我冇黛玉

Daiki

本身都訂左隻酒杯裡的貓，不過唔夠一星期都係決定縮左

你唔尊重Tony大神
會受詛咒 易中sad過易sad高達

髮型面型都有啲粗糙 對脾正嘅

冇計
唔夠咸 冇玩具

二胡插閪都唔夠咸？

可脫啫 邊有得插
有得插我會訂囉

追現 幻夢譚一定係全套收

冇得插唔買

仲有新嘢你無跟進喎

精靈寶可脫呢 大波JK呢

冇訂
等緊對魔忍開訂

4隻都唔中

我暫時得2張

cls個個都有咁多隻
個個都有錢人家

公園妹 舊劍 兔女艾莉卡 Lacia 魔界騎士 貞德&小莫
竟然得我一個有訂
我仲以為係人氣膠 會有同伴

錢 慳下慳下就會有

我有2張(即將3張)
2土人1pvc

只好安慰下自己
在職人士多錢啲
自己只係學生哥
空間問題好嚴重

公園妹訂唔切，應該會後追

本身係amiami都有十幾隻
早幾日自己cut哂
到時有現貨手頭又鬆先算
而家得街鋪訂既綾女，萊莎
同另外三隻native

買完文具

你哋暫時訂咗而最期待嘅係邊隻

拋磚

我正常向就 貞德&小莫 咸膠就係 兔女艾莉卡

我嗰啲未開訂
白玉こまめ
plum メグ
kirara ちの

本來想search睇下咩樣
見到係你都係算了

全部都係幼幼

佢唔係幼幼你仲驚

我都唔係好多

手機渣畫質

蘭子，龍娘

見到係你都係算了

Nemunemu 麻央
就得出貨日 預咗要delay

好彩膠唔識成長，若然唔係你一定會好唔環保

ちの まや メグ3個都已經係JK
啫係魔太郎畫嗰啲的年紀
同係同你地鐘意的年齡層差唔多

留番同個官講

alter隻周子同茄子

佢地係JK

10/10

十月魔女（星名詠美
正常向就武見妙，kosmos，rider saber alter

理撚得佢設定係咪JK，都係自己呃自己
你咪又係J佢幼幼樣

Rider/Altria Alter
都係值得期待嘅膠

齋玩貞德 同 Altria 都玩到窮

星名詠美，造膠師唯一信仰

呃自己都算，仲想呃埋大家

反對

石長櫻子（植物少女園）

全盛時期你一日可以攞到幾多負皮

佢全盛唔夠遊巴多

正常 艾爾莎BUNNY
咸 啦啦ERIKA

仲未計係藍精訂果啲土人

你贏了

巴打係唔係住喺三千尺大宅
咁多位放膠

遊巴 睇吓啦 松巴先至係真正訂單王
我呢啲只係小薯

獨立show膠套房

一山還有一山高

我間房呢度頭先粗略數都60幾隻，前排廳換左櫃，大呢度3倍左右

養唔養寵物 識自己去廁所

想幫巴打含

太勁 勁到我笑到收唔到聲

啱啱上mfc揾晒d訂單諗住湊下熱鬧
見到上面巴打張圖都係收返埋先

廳果個櫃仲係好空虛好多位，遲啲要填滿佢

Show 出嚟睇吓有冇共同興趣

黑貞本體去咗邊

巴打自己一個住

因為訂左太多野所以收埋左本體,留返啲位俾其他囡

黑貞唔扯旗, 仲衰過自己扯唔到旗

睇完樓上，小弟決定棄坑，堆咸膠五舊水一隻放晒佢

父母竟然比你擺出廳咁好
我只可以放喺房 可能因為我大部份都係咸膠

輸幾條街

沒有比較沒有傷害
松巴絕對已經係final boss級嘅戰力

你留意下其實我廳個櫃有兩隻貓無著衫

有3隻一樣
konosuba,學姐裸足同女僕黑saber

所以咪話你父母咁好可以放廳
我父母唔介意咸膠 但唔放得出廳

我留個tg俾你，聽晚再打，今日有d忙唔係好得閒

暫時最多共通大家都有訂係 女僕黑呆
我仲訂埋土人

係循序漸進
我一開始係痴poster，之後係掛布，到而家先擺膠

買買買

唔買唔得

我都有訂
黑saber真係好正

500

巴打你個名，愛衣呢

極大機會呀

呢隻好似整得幾好wo

件冷衫係膠造?

無位啦

今鋪宅巴都輸

正常向必入
仲要等埋later武藏

大家都熱愛打棒球⚾️

大部份skytube

忽然間咁多狂三膠

彩蛋又黎喇

係 我要光復旗

唔係啦 佢超越咗我

一開始我太勇武 反對有少少
之後大家都愈黎愈勇 行動升級

貓控輕輕鬆鬆就可以雙位數負皮

我放特典果陣試過9正皮

早晨香港 早晨咸膠

全家都變咸

你一開始極端勇武

走得太前

可能其實貓巴都係
後人會有定斷

泳裝カンナ
當時有諗過買，但覺得太鹹濕所以算

3隻入面有2隻係垃圾廠出品,好彩無量子化
不過其中一隻頭髮件插入去果陣斷左,用AA膠痴返

但我係最正確最清醒
只係走得太前啫

會有定斷

準備好開庭

屋企有位擺膠真好

多一個訂左 女僕黑呆 同好

開始勇武升級 愈玩愈咸

琴日嘅咸膠氣勢去咗邊

靜晒

伊撒古

正喎 真主角

你同我訂既六花 完全唔同

亞斯蘭>伊撒古>其他>基拉>路人真

你點諗的？ 唔知你比較咩嘢

1.你鍾意嘅程度
2.溝女度
3.技量
4.聲優實力

琴日做paper做到3點
幾訓得幾個鐘又要quiz
quiz完之後又要交on9個人短講仲要錄影

都停咗課啦 仲quiz咩野

你要主動去前線 證明自己戰鬥緊
咁你就做唔到Quiz
仲可以做英雄溝死女

拉

賊船都算好仲叫人賊船

1啦
1都已經係綜合晒所有野 個人得出黎既結論

佢唔用神高 老虎都夠屈機啦

雙加特林好

佢用渣古仲好打過用高達
雖然差兩年實戰經驗

捉圍棋仲叻 佢故事之後有能力超越佐為

部救世主 俾自由屌打

魔神
近期魔靈發圍 不斷出膠

佢係咩形態

魔神Zero 定係 魔神凱薩

亞斯蘭冇戰意點似得佢個fd見人就斬

有咩分別

利申 冇睇過 同 冇玩過機戰

兔女郎成批成批咁出比較想要乳上既就是了

◆CAST
大庭葉藏：宮野真守 夜神月
柊美子：花澤香菜 奶共臭雞
堀木正雄：櫻井孝宏
竹一：福山潤
澁田：松田健一郎
厚木：小山力也
マダム：沢城みゆき
恒子 ：千菅春香

可脫乳上兔女郎

又出，想攞命。

哇屌呢隻好正，又想訂了

魔神+小麥色
之後仲有雪乃 一買就要儲一set

如果魔神全訂都好多隻。

之前好似睇啱左native唔知邊隻,但無訂到,而家已經唔記得左係邊隻

訂單王 又要出手了

第81隻

屌binding d兔女郎真係貴撚到仆街
買唔落手

終於出
呢款將會係我第一款魔神
想問Binding點訂最抵？

但係BINDING嘅從來都唔令人失望

又影盒

學你地

要唔要特典
唔要特典就舖訂

如果要特典就一齊夾
鋪訂開邊間？

過2000

最平係搵齊三個人online shop訂
一齊share運費 咁會仲平過舖訂

呢隻唔係企 唔洗理幾高

好吸引

記得了之前想訂果隻係濕身JK
呢隻魔神bunny係咪有人夾

早就應該咁做

自己咸膠自己訂

有冇人做搞手

唔要特典平幾多？

你？

自己一個人online訂 26400+4300羊
孤仔開價$2088

有冇人張卡匯率靚
我垃圾恆生卡長期0.074

咁都唔算貴好多
又唔洗出去拎

我計過 我張卡訂3盒
平均每盒大約$2060

有冇巴打有張匯率再低啲嘅卡

不過我都仲諗緊買唔買 1/4好食位

1/4最適合做床頭膠

呢啲我反而唔係必中

魔神難得嘅小麥色都唔中

無JK咁大波咁寫實

你係咪訂順便儲asiamiles?
特典係postcard?仲要唔係阿加力，好頹。

鋪訂可以拖下尾數。

如果夾訂不如一次過訂幾隻
等埋12月出果d
Pink cat bunny bla blabla

我都諗緊，好食位
要買要齊一套

特典係postcard
我一路都儲開
但今次呢張好似好單調 考慮緊儲唔儲埋

宅巴試吓有系統組織一下

長期可以一齊組隊夾訂

但係當然我地唔會食夾棍

我都係張垃圾enjoy卡

Native online shop 同 GSC 一樣
只可以同款3盒
唔似amiami可以合併

我等埋好景開價睇下點
到時真係有巴打想夾咁我做搞

如果有巴打有張匯率再低啲嘅卡又肯搞咁就更好

多謝你 我地唔食人血饅頭
純粹支持咸膠義士
憑信義

咁唔user friendly架。
以為可以一張單，每隻款3盒。

被人棄單

咁我都係自己訂算

收訂咪得

無錯
仲可以開post狙擊走數撚

買完兩隻紫心發現好佔空間，一下子用左好多位
下次唔好齋睇高度，長闊高計清楚晒先買

我懷疑係貓巴黎

唔係 我唔會亂買景品

其實淨係呢個po都夠養活一間膠鋪

1/4

等遊巴返黎開膠舖 專賣咸膠

專門賣咸膠 客路會好窄
玩具業本身已經難做

省返唔洗訂

如果有巴打咁做 一定支持

兔女神我完全抵抗不能。

冇唔訂呢個選項

1516緊 好似怪怪地

香港地 租金先最難搞

零狂氣，太軟

我係咪有錯覺
牙惠係咪又大左

不嬲都有料

JOIN

咁遲啲等舖出晒價
真係成團就搵你 同 白銀武

有好多隻咸膠都想買

我成日覺得1/5好似唔上唔落咁

大陸好快要禁《我的英雄學院》

區選完左推快左

松巴 一show佢80張訂單list
已經被嚇到多左兩頁

睇返WF(夏）
我有好多膠都想要

淨係訂native已夠取我小命

所以到依家仲考慮緊訂唔訂Rio 1/4又大又貴
之前出晒村正上色圖 應該好快就會開訂
Pink Cat又放晒風 魔神隻聖誕妹

圖一至三都唔錯但有冇錢買又另一回事

gsc補件有冇話要隻膠出左幾耐之耐先會補？
我想係amiami入婚紗索尼子但上網見幾多災情
如果出左咁耐gsc唔會補就唔買

圖二 我覺得好似 線上遊戲的老婆不可能是女生？ 亞子

呢隻由企劃開始成二年都仲係得幅圖

唉屌早知唔click入去，扶他咁重口味

[member]無張軌道同魔神魅魔嗰本極高質[/member]

佢啲膠=平陰大和撫子扶他

隻隻差唔多 你買一隻就夠

犬江隻女劍士

婚紗扶他
重點係喺套婚紗度

扶他佢點結婚的？

連動漫網站都反了

等睇大陸禁播我英
啲蝗玻璃碎滿地

點解唔得

秦國扶他點結的

其實進巨都應該一早禁播啦
完全係講蝗蟲入侵 啲香港人點樣絕地反擊

高達都應該全部禁播啦
套套都講支政府貪污腐敗
殖民地發動獨立戰爭

中華一番料理
十幾年前就已經講
啲支那人為咗搵錢 喺食物上加化學嘢
又咩食物都可以有假

早晨

每日都講：
光復香港 時代革命
五大旗袍 缺一不可

唔好咁痴線啦

睇

鼠疫疑已擴散至長春

中國爆發黑死病！「鼠疫」不可怕，中共「粉飾太平」的心態才是最可怕的 - 今周刊

新聞證實，北京多間醫院爆發肺鼠疫案例。

鼠疫就是歷史上多次造成人類大量死亡的所謂「黑死病」。人類的醫學史，很大一個章節，正是與鼠疫搏鬥的結果。事實上，在發達的現代醫學之下，鼠疫已經不是絕症，及早施用抗生素就可以有效治療。

有鼠疫案例，並不可怕，可怕的是中共政權底下，官僚集體得過且過、粉飾太平的心態。

防疫是科學、是硬道理。一旦發現有像鼠疫這樣的高度傳染病，政府必須要及時掌握消息，而民眾也必須及早知道，而且衛教要做到入鄉入戶。讓大家明白，傳染病並不可怕，恐慌對事情並沒有幫助；但是不配合積極行動的話，每個人都可能是瘟疫入侵的破口。

瘟疫不會跟你講政治。問題是，中共政權底下的政治現實是，大家都在假裝歲月靜好。各級官僚只求平安無事升官發財；一旦有人提出問題，或是遇到突發狀況時，官僚圈子裡的第一反應，不是怎麼解決問題，而是怎麼解決那個提出問題的人。

瘟疫危機，就一次又一次地在官僚的因循苟且中失控。

還記得2003年的SARS危機嗎？正是因為從發源地廣東，各級地方衛生單位隱瞞疫情，使得SARS暢行無阻地一路北上、進入香港、進入台灣。

那一年，台灣代表在WHO會場外，遊說在場代表，希望能讓台灣的入會申請案排入議程，別讓台灣成為世界衛生的破口。而中國外交官沙祖康一句「誰理你們？」，令身在SARS威脅之下的台灣人痛徹心肺。

事後台灣多次透過非官方管道接觸中國，試圖得知確實的疫情發展。不意外，也從未得到愛面子的中國政府任何回應。

非洲豬瘟的案例不也是這樣嗎？因為貿易戰，而向已經是疫區的俄羅斯，進口檢疫不完全的豬肉。東三省首當其衝。而明知道疫情十分兇險，一旦失控，中國的肉豬很可能要全滅，中共政權卻遲遲不拿出斷然處置，也不及早向其它國家尋求替代肉源。倒是封鎖消息、管制媒體，做得比誰都徹底。

結果就是年關將近、豬肉飆漲。這在「民以食為天」的中國，無疑是嚴重打擊了人民的信心。

即使是台灣這個民主自由的國家，不同黨派執政，官僚的處事態度也大有不同。16年前，SARS疫情在台爆發的時候，馬英九市府下令市立和平醫院封院、封鎖消息，讓和平醫院成為病毒的煉蠱場、醫護病患無辜犧牲的枉死城。

而今天，非洲豬瘟數度叩關，卻被蘇貞昌院長的強力「全面防堵」政策擋在國門之外，使得台灣迄今為止安然無恙，甚至口蹄疫成功「拔針」，台灣豬重回國際市場。順帶一提，當年的「抗煞英雄」，勇敢扛起善後責任的陳建仁院士，正站在副總統的高度上為國家繼續奉獻。

有親中派候選人說，台灣不能「政治一百分、經濟零分」。這句話的對象說錯了。中共政權的本質，才是「政治壓倒一切民生」。

什麼事情的決策，都是在「維穩」的政治大帽子底下做思考。但是，各級官僚唯一搞不懂的一點，就是提出問題、暢通資訊、進而解決問題，才是「真維穩」。

※本文獲蕪菁雜誌授權轉載，原文出處

下面無示範除得

水着ブラ・ホットパンツパーツは自己責任でキャストオフも可能！

泳衣下半part唔除得

淨係可以除bra 同熱褲

？？？反重力slingshot

佢點諗的

所以唔make sense

可以pass

點解會討論有鳩的妖魔

唔係呢個問題
有電車痴漢偷拍學生妹

佢個名叫松田
個腦裝屎

見到post 果個人 個名 所有野自動過濾
當見唔到

講咗幾多次咪搞三次元

你地mfc add我啦

你地起身啦

夠鐘睇咸睇打飛機喇

睇咸膠

首歌好正
聽完正能量多咗

補血歌

正

已喺hj訂

之前嗰啲可以試吓上日本y拍搵，我有一隻訂漏咗都係咁後追返

隻隻賓周都唔同 各有特色

收50%訂咪得
佢唔要賣返仲有賺

有分別咩

啲人話Tony大神複製人，
明明ban先係撞樣撞到痴線

Ban! Style

雌雄同體呢啲留返俾滅盡龍玩

扶他出左同預定會出啱啱好五隻
Five Futa No One Less

痴線 呢啲嘢我始終唔得

我都有弱點

同darkness比差d

呢五樣野比晒你自己食晒佢啦

啲頭髮好怪

宅毒最近訂單王之位受挑戰
佢想轉封做扶他王

2月WonFes有無巴打去？

扶他王 已名花有主
五隻有三隻出左我已經有
婚紗扶他 同 賭場黑皮扶他 都預定會入

賭場只要咸惠

佢仲有個藍精王

我相信絕對有巴打米清單多過我

好唔爭氣地 想買豬gen

我仲有6張,4隻土人,2隻PVC

土人就濕濕碎啦

自己咸膠自己訂

五大訴求

缺一不可

遊玩中

地址填office

有下面個件
Fail

差惠惠就齊一套
應該會訂晒

訂左好多土人

已經private咗

點解除左孤仔外仲未有舖開對魔忍

啲老細唔丁呢啲style

重囗神作都唔丁

好景 元氣？

好景問左話等緊代理出價
元氣係日版

想去

我得個想...
決定5月C98...
去唔到咁多

睇得多魔神 坦度提升咗好多
對呢啲無咩特別感覺

如果去 就去同Tony大神 魔神 打招呼
介紹呢個post俾佢地睇

今次魔神會唔會去

Cm去過兩次
好撚多肥毒柒
D手汗臭味好噁心

Wf係唔係一樣

你講到自已唔咁喎
做得宅男呢一行個個都係肥毒柒
你估人人都好似遊巴咁靚仔到鬼妹會投懷送抱咩

我佐助型

呢到咁多現充
難講

大把潮型男都係宅
不過肥毒柒剩係肥毒柒
冇其他特徵

遊巴好耐之前好似話post自拍上黎
唔記得有冇post

好明顯 冇

好景姐姐 有冇fb?
可以係邊到睇佢d 預訂資料？

腐皮不解釋

有 但半年冇UPDATE過

即係要自己出去睇

鬼妹見到即刻濕晒 咁上下喇

做咩會變咗我自拍 都無人想睇
最重要係貼咸膠相呀

鄧小強咁樣
一定濕晒...個頭

好講唔講 攞條撚樣黎講

呢度個個都想一睹你嘅英姿

話時話暫時都淨係個神arm口味，呢隻婚紗都想睇白模整成點，話唔定ok

金蘋果 果隻咸膠神話

其實係幾靚嘅 佢有布遮住都好啲

否則我接受唔到

張圖差唔多3年 都未有模
反而中途殺出左隻賭場黑皮兔女扶他

仲圍繞緊妖魔呢個話題

扶他是一個好東西

大波妹✅ -＞大波有丁妖魔✅-＞男人✅-＞
成功轉基✅

算係好少見 對我黎講，係入咸水海既reason

唔使轉基，已經入左景品哥殺，等埋doom果位男人同奧丁領域oswald

男人 我得一隻遊城十代

男人 我得 Later 舊劍 哥殺、盾勇土人

問吓專家魔神

男人我得Sonic 蛇叔 呢啲遊戲界Legend

開始監修

開如撩閪

差咗兩個星期
24號先到日本

呢啲唔洗同得講

你無果啲遊戲人物 = 你沒有童年

我突然覺得魚雷妹好有特色

我忘記唔到佢

阿福唔係童年回憶啦

你要有 孖寶/洛克人/Sonic/蛇叔/但丁
呢類經典遊戲人物
咁先係男人嘅浪漫

做人唔可以一味咸膠咸膠

數撚小左
我都有訂Amakuni 阿福
成日將佢分類為囡囡

點解今晚感受唔到其他咸膠義士嘅靈壓

比松巴 啲訂單數量嚇到收左皮
靈壓太強

[已證實] KBS專訪 警員承認警隊內有最少2單強姦案

訂左狗屋裝甲rockman x 同等zero出

女裝大佬x

[立場新聞] 日本人發起聯署 要求國會討論日版「香港人權與民主法案」

學姐 也要 1/4 了

水族館 你玩埋我果份

噚日攞貨嗰陣順便訂埋手掌妹妹

咩係手掌妹呀

爆熱神掌？

鬼滅之刃

質素麻麻？

係 佢啲表現一時時
好果陣似天空管 差果陣似警品

原型都未出

想訂Q pocket 版
Cute啲

隻茉莉好正

你唔係有黑色咩

咩色都係咁大波大籮 是撚但啦

區選大捷 人權法案

我地一定要乘勝追擊

Ver 1黑色

Ver 2白色

靚相呢

唔會再貼 除非你地停止貼盒
恢復以往丁圖傳統

有無人知泳裝女神個特典係咩

咁你更加貼多啲靚相 感動巴打們跟機貼相

好可愛

今日終於出好景訂q-six 井河櫻 原色
聽好景姐姐講平時q-six啲人訂原色多 今次反而黑皮多

唔係好多姐

巴打覺得點先算多

點知佢開緊咩訂
我都想試下

落去鋪度揭簿仔

以為網上有得睇開咩訂
唔該巴打

齋訂單都差唔多係我現貨加訂單嘅總和
我有嘅訂單四倍
突然覺得自己好撚窮

真係好大盒

其實呢個做法真係過時喇
又麻煩又唔環保

次次都要親自出旺角
仲要有啲好遲先開訂
好多時去到都食白果

負皮畀盒圖

我開盒咪又係負評

只要你維持到之前一個月16隻就無問題

我邊有松巴咁勁
之前最多一個月十隻已經嗌晒救命

[立場新聞] 日本人發起聯署 要求國會討論日版「香港人權與民主法案」

愛丁堡即時:大專學界國際代表團(HKIAD)同我要攬炒團隊已經準備咗一份過百頁嘅制裁報告,兩日內會直接交畀美國國會,國務院及白宮

我今次正評你

我以為你ver2有晒黑白

正正經經影番開箱圖啦

呢隻都灰模咗好耐

膠牌一塊？

Rubber mat
橡膠墊一張，但唔知幾大塊了

~600*300mm

我以前買膠剩係買美琴,係近呢幾年開始買其他角色
之後而家見到靚就買

呢隻好似幾正，咩黎？幾時出？

是日開箱

冬月茉莉?
又有新version咩?

佐々木ミカ
有排 只係有企劃得幅圖 模都未有

整體我覺得都唔錯
有好多唔同顏色的花 2隻雀同智乃都好有動感同森林氣息
提比的形狀唔會太圓 意外地可以固定係智乃個頭上(初時冇講過可以)
但個底就唔多得 好多油出界同油唔夠色
仲要唔知點解會用隻屎黃色 扣咗分
件裙的位有陰影ok 但上身陰影唔夠 plain咗啲
上面個雀巢都唔錯 但對眼有啲角度限定
明明應該係focus係隻雀到 但就冇做到 有啲唔知佢望邊
呢隻賣1500蚊我覺得有啲唔值 我會比7分 (原價17800円)
如果1200的話就8分
有愛先好買 呢隻真係好大隻

相比張圖我都係覺得張圖靚好多
對眼的水潤精靈唔係咁易模仿到
同個口好似太紅

智乃

收到多過5個負評就以後只po盒

點兔啲膠真係超多

既然你咁想post盒，我幫你一把

其實猫巴你有幾多隻智乃膠

FBI膠就用加密喇

你點影的

琴晚丁膠嘅巴打
夠鐘起身喇
你起身代表你享受完一晚
回到現實

你宜家做嘅嘢

就係再丁！
人生就係追求咸膠！

有無紳士角度

佢學人威脅要俾正皮

好恐怖

貓巴呢個包膠幾好
不過咁長建議用
啦

個model 笑得好勉強

家庭主婦啫 咁都算係model咩

呢啲價錢 唔可以脫已經唔值

係愛啊哈利

用個壺掟去對手話唔埋可以抽多兩張

已經禁左好多年

Crossrays 連DLC好撚貴喎 屌

有無巴打睇完個蘿莉控包膠,想要蕩千秋智乃,我有張孤仔贖身單可轉讓
屋企無位擺

掟去對手
對手會入廠（物理）

蘿莉

Bamdie商法

想玩DLC嘅機咪買反正都冇劇情

咁痴線 原來無補劇情

呢啲DLC嘢應該包埋俾玩家先正確

想買

買la 有愛就唔好等啦

買左

隻game入面個skin

當年玩到i19出既時候體力不支棄左

真係冇
DLC純粹係比多幾個任務你去做
做完就拎到果幾部機同角色

補埋劇情 仲洗出下隻 掠水

爭氣呀香港人

學埋 外國D 衰野

邊個開始呢種風氣

屌呀！ 唔買DLC啦 咁加幾部機又半隻遊戲嘅錢
玩本篇算

家陣間間都係咁喇

Namco先 之後EA

還我C&C

我都無買
得幾個DLC 比較吸引
到時想玩 分開買 算

紅樓夢未到 你就忍吓啦

造型太簡單 唔值咁貴

呢啲價位就天空管啦

8隻到

望到隻伊蘇分版本賣成千蚊真係眼都突埋

奶共任都係咁 太陽月亮 劍盾

我得魔法少女版
始終我喺點兔入面最鍾意嘅係麻耶

難以想像 上面嗰個貪婪之壺已經缺貨

我都係返去開驚篤下算

有蘿莉的地方就有plum

訂左
呢隻真係不能忍

個價有d難頂

我比較想知你有邊隻係冇訂

訂野唔洗睇價,睇啱見到靚就訂

咁啱有訂到姐

我唔係大人 要做選擇

唔能夠咁樣嘅

我情願益天空管

各有所好，唔好成日將你套咸膠論強加係人地身上

佢應該講緊隻game 唔係咸唔咸

大陸驚

第一場就亞斯蘭開渣古

國天妙個啲

可能訂左冇講呢

6月之後冇再玩支那驚，當時圖鑑100%

嘩alter出鬼滅之刃，要訂了

想買later隻二宮飛鳥，但太大隻

上次咪話拖咗咁耐

無圖，只係集英社個商品目錄出現咗

link

胡蝶我要禰豆子

個盒細聖誕樹小小

賊船訂野通常遲幾多日到?
見五月果D到晒 仲係冇消息..

胡蝶正

邊隻
EVA2號機

唔係啊嘛
完全唔想放係屋企

好正啊

話說今日亞馬遜(美國)買野滿usd49免運費 有冇巴打有打算買野見到有d(咸)膠好似幾平 但唔知係咪正版&係咪未破處

遊玩中+1

有無咩值得買

喺美亞買膠

我只係想追返Pop!果隻Zinogre咋 但唔夠usd49
有無咩值得買? <-675蚊嘅冬月 你敢唔敢買?

我就真係唔敢買二手膠,咩平台都係
除非係中古未開封

特別係有好多ga仔bukkake智乃
真係唔敢買

你冇？

咸膠 都買二手 咁開心

岩岩過晒W 了

諗住入 Rio 嘅巴打
會唔會諗住入埋 雪乃

佢肯定有
仲好意思話ga仔

我點會 我唔會做埋啲咁變態的野

你可以少啲幻想

入硬
不過冇入rio放唔哂

明天メガホビEXPO有石長黑貞彩模

係咪 大 白 兔
想買了

仆街睇黎兩隻都要買了

你有咩係唔買

想amazon買枕芯但唔送香港，有冇巴打有邊間代購介紹

點解唔買？

我岩岩今日收左貨
我用bns

GSC既就有機會同行版同日/慢幾日
其他既就通常一個禮拜左右啦

聽日有 メガホビEXPO
大家有冇咩心水想睇

景品膚色

HobbyJapan

不如你直接啲講Amakuni啦

屌 越睇越想買

小鳥真同命運都好易攞

魔神俾我地谷到變大熱門

cc台啲激進份子真係好難溝通
放棄

話緊禾牙？

系
你衝擊男人屎忽

夜啦，訓啦柒頭

有冇人知呢隻市價幾多到?thx

去黏土post問

Sleep

我準備好啦

溝通到？

邊間廠

好想破戒買1/4 收齊呢對

魔神不嬲熱門
快d開訂

魔神combo攻擊
梗係用荷包接受

好少入cc台
有咩話題溝通唔到？

Later FGO 武藏

繼續努力農豬精

負累

上網自己check

你問完都要一個月先有人覆

仲有10分鐘就開場

回錯post

想買
但又係空間殺手

可脱

唔怕中槍

不如推埋1001 先再post

Figure討論（50） 史上最大騙局 FATE黨 你荷包準備好未?

之前白槍話歪左幾度單野..
可能真係關事 我今日收到GSC隻本體補件
岩岩裝番上去好似真係直番少少